Privacy policy
Политика конфиденциальности

1. Термин "персональная информация", используемый в настоящем документе, определяется как любая информация, которая идентифицирует или может использоваться для идентификации, связи или поиска человека, к которому такая информация относится.
2. Приложение не запрашивает Ваш адрес электронной почты, телефон или какую-либо персональную информацию о Вас.
3. Приложение не требует регистрации.
4. Приложение не собирает информацию о местоположении.
5. Приложение не нарушает безопасность Вашей персональной информации, хранящейся на мобильном устройстве.
6. Приложение отправляем обезличенную статистику об использовании приложения.
